其實CCTVB同狗狗一樣推班前線去死

7 21一齊罷工，叫坐冷氣房班撚紗樣上前線

Cctv就抵打啦

完

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

警員湯柏杰 (kitjai)：多謝你令我知道我地既感情係脆弱到如此地步